Genius Bar walk-in

如果聽日大約1130去整機
想請問各位巴打邊到嘅genius bar最容易walk-in

宜家Walk in 難咗好多

你試過幾點去唔得

基本上係幾點去都唔得

Walk in 等一粒鐘

一開門就入去都收皮？

幾點去到??

試過1300 又試過1400 即場book 等一粒鐘

巴打去邊間整??

try go to IFC

好急咩，book 啦

thanks!!

急呀 成部機用唔到

依排想book book 唔到
係米walk-in 都得